雙子座巴絲入嚟吹吓水(69)終於要開新po

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(68)2020遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

細細粒既魚

早

覺得同雙子好好傾

利申:水瓶

掛住大家入嚟打個招呼

次次見到你個名都想笑

嬌小可以高踭鞋增高
高嘅冇得斬咗隻腳

高踭鞋幫到你

你幾高啊

lm，心情好差

想問吓雙子座嘅你地，有冇咩tips可以比我點追雙子女

等金魚聽日覆

下，咁難可以點溫

咁未唔知睇咩？

各位雙子巴絲好

雙子座既人特別好人

因為我自己都係

[member]

等你

我來啦

家下同天秤仔拍拖感情都唔錯有咩要注意

今日就係無啦啦發咩愛要付出個類片給我 ，唔太知想點？

原來係咁，咁我同佢講下

我好掛住你啊

斷聯既男朋友

我兩個都雙子 同月同日
因為呢場運動而斷 好辛苦 好想佢快啲搵返我

怕怕，唔會嘛

有講過叫佢直接點，佢會開始同我講，知咩事重好點

大家都安全啊 因為佢係前線 怕有負擔 怕佢自己有咩事 我會唔開心 希望佢可以快啲諗通 搵返我啦
多謝你祝福我你一定好人有好報架

條女嬲左 同佢嬲咩佢唔講 咁我嬲氣在心頭 唔講都算
過左一排都係唔講 成件事不了了之 冇解決過 完成唔知佢個地雷點係咩

天秤留個靚名